各地開花，但真係好難針對到cctvb

點搞。
你打佢廣告，佢有中共揼錢。
D 記者又拍人換衫交片報串。
美心福建幫固然要處理，但cctvb 個地理位置真係搞唔掂。

台慶就來了

裝修

地理位置點處理

坐直昇機

將軍澳

依家cctvb d商場show係咪停晒？